一人一個最污糟的一刻

我先
喺公廁甩鞋帶

喺公廁跌電話

然後個mon 濕咗

喺公廁仆街

一日都係啲阿伯唔對準 個mon成浸味

做一日餐廳洗碗
d廚餘汁好撚臭，又焗又熱，做過次後就更加要尊重d洗碗清潔姐姐

香港夏天兩個星期無沖涼
全身生晒熱腓，個頭臭到仆街

Agger
一生人最驚兩樣嘢：廚餘、甲由

接受唔到咁耐都唔沖涼

入馬會 成陣廢老味
唔係有金多寶都唔會去

你男朋友污糟D

奶西

細個抆屎個陣跌左粒屎落地
跟住唔小心踩返

4p中出

最後一個射

落住微微雨咁行山行到出晒汗，重隻左腳唔小心跣落河整濕成隻鞋連襪，行完之後成日腳都係泥個身又臭

Wet socks

點做到到

推